парсер вакансий с hh.ru. пагинация не учитывается. параметры поиска в виде готовой строки берутся из конфига.

парсер отрабатывает по cron. результат записывается в postgres БД или в тектовый файл (зависит от настроек конфига). каждый новый запуск затирает предыдущие результаты. 

лог ошибок ведётся в results.txt. журнал успешных записей ведётся в journal.txt

использованы паттерны: "внедрение зависимостей" и "стратегия"

юнит-тесты находятся в каталоге tests